由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

首先定義咩係失敗：政府係全面封關

首先，一個公會有1.8萬幾個會員，最終只有7000幾人罷工，假如你係7000幾個罷咗工既人，有接近1.1萬人係同一個工會係無罷工，你會點諗，你會唔會覺得自己係condom?入得工會就係預咗聽工會主席話，跟從工會既活動，假如工會大比數通過要罷工，所有人都要參與，唔參加個啲就應該踢出去，照留係到，無付出又想又有收鑊，咁同freerider有咩分別？

其次，我諗係人都知隻病毒好勁，極具傳染性，係一個無充足保護設備之下，都可以接受到咁既安排，仲可以安然無恙當無事咁返工，連死都唔怕都要返工，10號風球，無交通之下都要返工，我諗真係無嘢可以阻到香港人返工，甚至係解放軍入城。至於遲啲可能有醫護被感染至死咗，我會講，條路自己揀，死咗唔好喊，難聽？份工自自己揀，無得賴人，假如任何人知道份工極度危險都要返，大愛到咁，簡直係違背咗「人不為己， 天誅地滅」呢個原則。

最後，睇香港呢個情況，反送中好大機會會不了了之，已經有大量手足坐緊監獄，日日開post都係無人理，或者係無能力理唔到，日日都有人被失蹤被自殺被打出血。

在此奉勸所有人係做任何行動/活動前已分清得失利弊，自己覺得啱同承受到風險就去做，反之亦然。

個人觀點：
1.呢個世界無咩叫報應，睇黑警就知，日日開口埋口講有報應死全家只個表達你無應能既一種表現

2.誰大誰惡誰正確，只要你惡得過港共/共產黨/藍絲，你就係正確，同敵人講道德只係你on9，自我設限永遠都會輸，因為敵人係無底線，正義只係一個笑話

3.敵人既敵人就係朋友

4.及早移民方為上道，止蝕比識獲利更緊要

利申：終極攬炒撚，最好傳染到全香港，全地球，死愈多人愈好

但願無啲留言係話我負面撚/風向撚/五毛/失敗主意者，淨係講以上既廢話只係浪費你既時間，無任何討論意義，認清事實總比一直自我感覺良好更好

係就係難聽啲既, 但又不可以話你錯

事實係咁，我都無辦法去改變任何嘢

同意
工會會員唔跟工會行動, 其實入會黎做乜鳩

之前我都開過post

罷工可否威脅政府，取決於係咪可以影響政府春袋，即係可唔可以阻止政府為中國權貴服務。
香港對中國權貴有用嘅地方向來只有
1. 港交所
2. 港幣
3. 機場
所以只有金融界同機場界全面罷工先可以威脅政府，但係前者已被中國人侵佔，後者有領空依個春袋，所以唔會罷得成工。
另外香港局勢保持可控先可以為權貴服務，所以警察罷工有效，但係講出嚟自己都笑

由於有新沙士，香港可以為中共服務嘅地方多咗兩個
4. 醫療系統
5. 出境渠道

所以只有醫護罷工先可以真正威脅政府，但係要有縱使無法救治港人，亦不要為中國人送死嘅決心。其他行業除咗關口公務員都做唔到依個效果。

如果香港抗共失敗，醫護復工必被寫成滑鐵盧戰役載入史冊。

咪就係，同國泰工會一樣，無事主席就幫大家增加福利，主席有事會員當睇唔到，咩事都無，同freerider無分別

杜汶澤不屑政府叫醫護自備︰你唔叫差佬自己買槍

一半人罷工咪封一半關，
比起罷工計劃胎死腹中，
我覺得係開左個靚頭，係大成功。
定係你覺得林鄭會一秒跪低？
反送中都拖你3 個月啦

我地仲有鍵盤

同意樓主

結論：香港真係死路一條

及早走難移民

罷工最緊要係個主導權，係要人地嚟跪你，唔係要跪人，仲要同人講底牌

預設劇本
醫護遲D捱唔住>死撚哂/走撚左>醫療崩潰>社會達爾文>廢老瘋狂死亡>生態平衡

啱呀，日日上連登打字共產黨一定好驚我地

奴隸基因在骨子裡

睇清就好了愈多人買樓供到2047之後我仲開心，反正供完比黨又唔可以反抗/反抗唔到

樂觀啲諗
呢一年嚟香港人都不斷地做到/嘗試去做之前從來冇諗過做過嘅野
憑嘅就係唔怕失敗做咗先算嘅心
我相信之後做到嘅野一定越來越多

要光環無辦法，歷史上愈仆街既人生過得愈好，唔夠人仆街點先可以打底啲仆街

sad but true

難聽啲講句，死咗我會講抵死，明知山有虎，偏向虎山行，大把人提咗佢地，最後被老虎食咗，可以賴得人？

[警世] 提防雨革老兵心態

冇大家，靠大家綿薄之力集腋成球。
我淨係知，我哋冇得返轉頭，淨係可以繼續。
點繼續先成功？
冇人知，試咗先知。
雨革失敗？未發生反送中前，係失敗。反送中事件，我哋好多嘢係靠雨革嘅失敗先行到而家。

醫護罷工失敗？唔撚覺喎。預咗政府唔會封，醫護逼到政府封一半，已經係跪咗。唔覺得係失敗。

你咁講，我哋由六會到而家，除咗撤回條例，全部冇成功過。撤回條例仲要係慘咁犧牲換番黎。

我哋哩場仗，一定唔會開開心心咁贏，都唔會咁易贏。
但我哋冇得返轉頭，冇用都要繼續做。

仲要個18000只係佔20%全體醫護咋

其實唔係完全既失敗

咁都唔可以排除係對家特登安排啲人入會再vote down 延長罷工嘅
始終係HA人就入得，而且又唔會做背景審查啲會員黃定藍嘅

啱既，但係我已經感覺到無路可走，敵人無底線，我地仲自我設限，同敵人講道德

yes agree point 4

同人談判竟然show自己個底牌，弱智都有個限度

封咗少少都好過無既，明明7000人都可以封淨幾個，個工會仲唔識打蛇隨棍上

唉，香港人係奴隸命

罷工得7000人，一成都冇

醫護人數近8萬，如果有3成人罷工一早就癱瘓到公院，一早就贏左喇

一邊公院仲運作到，一邊就自爆底牌

仲有入左公會又冇罷工果萬一人做乜鳩

一句講哂，想不勞而獲

只可以講係香港人有良心 政府冇
而善良嘅人永遠都會比人蝦

係因為入工會既有一半人無罷，唔係工會錯

都可以咁講既

呢個就係我唔會再付出咁多既原因 依家我付出幾多取決你地肯付出幾多

係囉個個都仲喺到感謝醫護
支持佢地 仲話冇輸到
屌返講批評嘅人
明明籌碼咁大 就自己先投降

我諗好多人都同你咁諗，有啲更可以轉咗做freerider

罷工冇用，因為唔係對準政權。

主導權都睇唔清，可以點玩，家下係政府要醫護，唔係醫護要政府

真咩，咁咩可以對準政權，有無咩方法

所以真係再有下次罷工
千祈唔好畀左膠主持大局
個醫護工會副主席好似係李卓人啲人嚟

可能已經無下次，要搵個真正識談判既人先好做主席，例如Trump個種人

唔使你停哂急症
停哂一半人已經玩得好好
係要不斷升級 唔使咁多預示

你點會唔知，係做唔出姐

有人敢做先得架，成就係英雄，敗咁就一世，係人都貪生怕死

唔識談判輸到仆街

駁唔到

香港啲工會都冇權力
點同外國個啲比

一開始我覺得仲有得救，依家，救都無用，儲錢移民仲好

負評個啲唔會面對事實

無權力定係啲會員個人問題，唔使答我，心入面知就得

樓主係負面撚、風向撚、五毛、失敗主義者

小心等陣又俾人話風向撚呀放負呀, 根本輸到一敗塗地仲係到講咩爭取到封左9成關階段性勝利

係我眼中根本係大敗, 輸到仆街冚家剷
支共港共已經知左你班香港人無可能搞得出罷工, 有曬工會有曬法律protection, 仲要係危害自己條命, 都可以罷成咁, 致命一擊仲要係醫護投票復工, 呢下係最傷 唯有講句各安天命, 可能真係期望過高, 大家都係佛系抗共, 只共產黨俾天收

多謝幫推，你知我講既係咪事實，面唔面對就係你個人問題

啱，日日上連登睇留言講天滅中共仲好

無人反駁我，定係無人識反駁我所以負評就算？

所以個問題係唔係唔知要做乜嘢，大家都知道要做乜嘢。

真正付出過多既人係會灰 除左坐緊既人會覺得出面既人會天真覺得人地會救佢地 有時都覺得好對佢地唔住 唯有盡做啦Freerider我又唔會做既 畢竟我本來就係睇唔起呢班人 冇理由自己要做埋一份

成本極高，風險極大，自私自利過成世就算啦，自己都顧唔掂，仲講咩救香港

事實

我知樓主講事實 我都駁唔到 亦都唔想盲目樂觀自欺欺人 其實大家都明

極認同第一句，有啲覺得坐緊個好唔抵，個感覺好似比香港人呃咗

康文處泳池成日罷工啦， 年年要封泳池又加人工

Sad but ture
仲要有班大愛左膠撚唔支持醫護罷工

不過大部分人唔想聽事實

所以咪話冇權力
管唔到啲會員囉
外國有啲工會管埋退休金
唔聽工會話？

我知我開啲咁既ppst好有可能比人屌到飛起，不過令更多人醒仲好，好過比希望大家，覺得香港仲有得救，然後點啲真行動派去死，我寧願大家安安樂樂保住條命好過

人地識玩

我都無嘢好講，根本班左膠就想24小時都有得睇醫生，想封關又唔想人罷工

除左3，我全力認同樓主

香港人做奴隸做耐咗無辦法啦，十號風球完咗無車無路都要返工

仲有個4千幾票反對繼續罷工的會員
其實果五日有冇份罷工，入面有幾多係籃屍投
左反對票？
我覺得唔使灰成咁住，因為仲有可進步空間，

咁講200萬人出黎遊行真正有行得前少少或者後勤既都係得十萬八萬人

好中意你講得咁白

啱既，但係下次要再罷工既話，個7000幾人又有幾多肯再罷呢？

醫護罷工比其他行業罷工既爭議大
因為醫護頭上係有救人呢個包袱 希望樓主唔好亂估個幾千個工會會員唔罷工既理由
同埋將醫護罷工失敗推去所有行業罷工都會失敗
中間係有非常大既邏輯謬誤 同藍絲思維差無幾
更何況 幾時講過罷工係抗爭唯一手段？
長達半年既抗爭一向係各有各做 呢條橋唔得就諗過下一條 如果樓主覺得呢次罷工失敗代表住以後唔洗抗爭 或者抗爭係曬氣 我會好好奇樓主2019年8月5號之後諗緊啲咩
另外
踩住抗爭者屍體話抗爭完左 要移民既人
希望你地唔好話自己曾經係手足 真係恥與為伍

大部分人都係覺得愈多人行政府就愈有可能跪，但事實上780萬人出哂政府都唔會理你，試下係美國，班狗官一早死咗啦

雨傘無功之後(當然，是否有功要看你以甚麼角度去判斷)，我都差D相信抗爭已死，又點諗得到呢幾個月光復香港時代革命，抗爭以疾風怒濤之勢進化、回歸？只要暴政不亡，人心則不死，任何形式抗爭亦然。

難聽都係咁講，成個抗爭一開始就係個笑話
我係6月9之前就話緊要用火魔法，要炸左ifc佢，一開始就要full power，好似就住對方咁慢慢升級，就係一場show

Sad but true
奴隸心態一日唔改變就肯定輸

事實就係咁難聽，認唔認同就睇個人

早幾個月

連登既風向係

黃色經濟圈吃喝玩樂 可以低成本地 取代所有抗爭罷工運動

只要一有異見就話風向撚五毛

根本香港人就勢利自私醜陋唔想有任何付出

啱呀，所以死咗我都唔會可憐佢地，自己唔愛惜自己條命怪得邊個，仲要讀咗咁多書

岩 所以野都要用利益計算
良知報應只可以當煽動情緒既工具 唔可以當飯食

都唔知係咩人做風向

精神勝利法煩撚到戇鳩

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望更多家長加入幫助細路同學生

咁係因為香港福利差
唔可以冇咗份工
唔好賴三賴四

部分同意，但假如連醫護呢啲咁高風險高入職要求都唔成功，我諗其他行業罷工成功可以性更低，因為人地可以直接炒咗你

另外，睇清現實並唔代表抗爭完咗，只係想提醒真行動派既人諗清一個問題先好行動，是否值得為香港付出自己既前途？

你講得啱

但時代革命唔會係1年、5年內搞得掂
深耕細作，此消彼長，未來仍然有機會

可以睇吓台灣陳菊嘅生平，必定有所啟發

個個就係好似你咁諗，所以得8千幾人罷過工。
但唔會再怪醫護，因為佢地真係視死如歸，
咁點同隻魔鬼鬥

[牽制政權 工會聯盟] 需要大量文宣 多管齊下 唔可以只靠遊行同街站等人參加 更需要議員係區內幫手

啱，不過都唔想再見人死，死咗就咩都玩會，幾個月後香港人咩都唔記得，依家有好多人坐緊啲人都當無事

香港人太善良被人打到仆街升級都要搵理由不停做文宣同人解釋

改變咗可以點贏

啱，不過好多人都唔認/唔想認

講得好

用優惠價買野囉

所以香港人，抵死

連登係咁，死人流血過幾日就唔記得

救人最緊要

啱

啱，香港人，抵死

唔係太善良係太自私

幸存者法則，冇出黎既都多數係因為自私，
一係唔關自己事，一係唔想搞到自己，
最後出黎既，多數係剩返心地善良，會為人切想既人

結果由善良既人主導活動，變左做法事/做禮拜多過抗爭

雖然同意大部分points, 但某程度上樓主係講得盡得滯...
醫護罷工基本上係史無前例, 工會無經驗而談判技巧又稚嫩, 再加上對家係真正攬炒派, 寧願香港社區大爆發都唔封關, 咁基本上醫護係無乜可能爭取到全面封關.

但只要唔好一次失敗就否定晒所有野, 話唔定下次捲土重來就會成功 (尤其是由一班更加懂得談判的人渣莊的話).
維基當初掉幾廿億出來搞港視GG 左, 轉型搞網購, 今日咪俾佢殺出一條血路.
同共產黨對抗就預左係打逆境波架啦, 點可以衰左一兩次就話以後都無可能嬴?

我哋細膽，但唔係咩都做唔到。各自努力先可以成功。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

你咁講攪到我好期待下次幾時再有罷工

其實我唔係好知工會係點運作，
佢地可唔可以唔俾果班今次冇罷
過工GE會員下次唔俾佢地投票，
等佢地真係罷過工先有投票權咁。
咁就可以唔使再俾人放飛機

sad

樓主齋講唔做何嘗又唔係另一個負面撚？
正面d 黎講，你應該捨身成仁，感染肺炎，主動其他人，咁先叫積極

而家你又何嘗唔係不停放負

左膠天真膽小軟弱無能

剩係講醫護一開始話罷工 其他工會竟然唔跟機響應就知
連今次最有可能接近成功嘅罷工都失敗左
香港人都係唔好期望日後搞大三罷可以爭取到任何政治訴求

香港要贏一定係睇外力同支那點爆法
本土人影響唔到幾多

我都唔知係點

中咗先得架

你咁玩咪搞到個base 愈黎愈細，唔罷工嘅都係會唔罷工，唔通得番100人有權投票，100人贊成，最後咪得番100人罷工囉

唔堅持就無希望。

其實我都有諗過，就算大三罷成功，個政府都唔鳩會睬你

[url][

我都係咁話
結果有人問我罷左未？
黑人問號

外國依家都唔太理香港

由一開始搞大三罷我都話會失敗，太多港豬心態同埋左膠
不過搞罷工可以令人有覺悟，搞革命唔係一朝一夕既事，今日佢地行動係完全失敗，但戰略黎講係成功左
要真係由人民推翻港共，我諗最少要多5-10年

我覺得通常講呢啲嘢嘅人本身都廢廢地，一事無成

認清事實係一樣野，諗對策係第二樣。成鬼日假設上述所謂事實係唔會變，就同當初好多人話 wiki wong 搞網購係唔會成功一樣，眼光短淺。

好多野都係事在人為，爭在做唔做。樓主講咁多野快啲移民把啦，呢啲認命垃圾係水深火熱嘅香港一個都嫌多

醫護只係得班老弱傷殘，但對手係個2百萬人遊行都唔聽嘅政府，一開頭就勝算都唔高

唔係唔跟機, 係冇得跟機
大部分黃色工會都係成立得幾個月, 會員人數得一千幾百, HAEA 係因為吹雞罷工先突然間多會員加入, 但我都估唔到最尾竟然只係得7000 人肯罷

第二大的黃色工會應該是新公務員工會, 但去到1月尾都只係得2000人. 搞罷工基本上係等如送頭, 所以我喺其他post 都講過話係無得跟機.

但我覺得唔係因為今次衰左就否定大三罷ge...
而家應該要拉多啲黃絲朋友入工會, 先壯大左工會勢力先.
到時如果啲工會個個上萬會員, 罷起上來就唔係講玩架嘞

我諗唔夠幾年23條都過埋

你講得無錯，有咩抗爭高見？

仲有黑白ig story 好嬲 應承我唔好原諒黑警

我都知咁係有唔好GE地方，但反浸透一定要做，今次有成8千幾人罷過工，咁個BASE都OK多啦，再一步步加上去

我地沖呀！
寧轉頭 仲有一半人企係到

睇黎要有醫護first blood再罷過

其實係, 要光復香港, 主線任務一定是要靠拖垮支那.
以目前支那肺炎的形勢來判斷, 我自己就覺得我地形勢唔係咁差. 如果支那今舖過唔到呢關, 香港係有可能有救.
希望手足們唔好氣餒，就算街頭抗爭越來越難做，仲有twitter 戰線, 國際戰線, 杯葛藍色經濟圈可以做!

你呢句笑死我

未死人啫
唉

之前罷過工嘅醫護 多謝你地
一定要保住條命仔呀

時間問題

認同你標題既結論，但唔代表抗爭唔會成功，係香港搞罷工唔會罷得起係現實，但抗爭唔係只有罷工。

睇嚟好多人都好相信信念抗爭

垃圾醫奴

我地仲有口號！！！！叫完就死架啦d共狗

講得難聽啲政府當你係傻閪同埋有人驚秋後算賬先縮沙。夠齊心你覺得政府驚唔驚。一個公會影響力好細聯合其他公會就唔同但無咩公會出聲聲援

其他公會又係食咗屎咁，乜都靠哂人，香港啲打工仔都係垃圾！

我都係其中一舊垃圾

要有即使犧牲少數香港人都唔肯幫中共執手尾嘅決心
根本香港人完全唔夠仇恨意識

晨早跪左啦
唔係你以為佢點會封多幾個關口

含就含緊架啦
含得我地唔爽咁解

廣告界都罷過工
醫護唔係第一個罷
其他界別同公會組織緊
罷工就成功罷左,封唔封關就睇政府有幾愛自己既市民

黑警亂打人都得，到時打死晒啲人 who fucking care 你原唔原諒。講勇武又唔夠人裝備勁，講和理非又大部份人唔肯罷工，唯有做得幾多得幾多。抗爭係需要好長時間，希望有一日真係會成功。

在此奉勸所有人係做任何行動/活動前已分清得失利弊，自己覺得啱同承受到風險就去做，反之亦然。

想補充少少呢部分
任何行動係講緊小至推一舊垃圾去做rb
你都要明白點解要做 點樣去做 點樣保命
幻想到最壞情況 千其唔可以抱着僥倖嘅心態

Pull

香港人骨子裏又係大陸人
工會想有外國果種效果真係得啖笑

我想知另外個萬1個入公會又唔罷工既諗乜鳩

同意

屌9佢地唔繼續罷工,不是因為佢地失敗左,而係恨鐵不成鋼

仲要求人地唔秋後算帳,撫心自問你自己做老闆 ,你會唔會唔秋後算帳呀?

不嬲香港人都係咁架啦，搵錢同份工至上嘛，你而家先知？

但即使係咁安於逸樂的香港人，都自六月來為抗爭做過不同的突破同犧牲，明知不可為而為之，咁樣先係令人感動同震撼的地方。亦都代表未來仲有好多可能性

場仗未開始就知好難打架啦，中共喎世界七成人含到雪雪聲，你唔係預左輸來打架咩？你以為扔幾個汽油彈就贏？定係全民罷工就搞得掂呀（罷工連馬克龍都贏唔到呀）？無架我話你聽就算我地一百萬人一人一支ak47都係輸架

有咩好放負，場仗開之前根本都無諗過係鸁定輸架啦，仍然去打，係因為呢件係正確的事咋

肺炎加油

同意
事實永遠係難聽
樓主準備俾人屌係分化撚

你咁睇都得既

其實真係，贏嘅機會好細但你問我抗爭到幾時我會答抗爭到贏為止

醫護罷完工無人理
說好的大三罷又無咗影
仲見到有唔少人屌醫護自己攞嚟
我自己都放棄咗
係香港地做人好攰
我唔玩喇
都抗爭咗成八個月
大家都成盤散沙咁
呢幾日大家仲係搶廁紙搶口罩
心都淡9埋
我諗清楚喇 移民算數

利申：內科rn一名，基本上可以出嘅出咗，可以捐嘅錢捐咗，做過fa，做過勇武

好攰呀 我頂唔順喇

有信念都好既

又失敗論
咁短時間內籌備到簡直係開咗個靚頭啦

多謝幫手補充

供樓教第一教條就係返工
一日要供樓一日都俾政府揸春袋

真係得啖笑，最高工時都無

屌翻人話當人condom嗰下我真係笑出聲

想不勞而獲

幾時有失敗

咪就係

加油...

罷咗工個啲早日移民啦
你地冇做錯，錯嘅係呢個垃圾香港社會
唔好比班藍屍，支那畜，港豬，freerider害死你地
祝你地喺外國開開心心咁生活

如果口號唔係五大訴求，而係公眾假 強積金 5天工作等，可能已經成功左

d醫護根本係奴隸黎
個11000個會員咁都可以番工

同意

請假罷多日

已經有啦

一般來講 工業行動通常係針對同一間公司嘅薪酬福利
要動員同一間公司嘅員工 佢哋之間嘅connection好大
談判嘅對象只係一間公司
你只係需要癱瘓一間公司
當然醫管局都只係一間公司
但背後封關嗰個層面唔係醫管局可以做到

而家我地嘅工會係分行業
談判嘅對象係政府
你係要癱瘓呢一個社會
唔可能再好似之前咁大三罷但淨係罷一日
要做嘅嘢係全民議政同覺醒

要解決林鄭拖字決
自己都要沉得住氣
問下自己冇普選 你願意幾耐唔返工

6月比人屌到而家
食花生算

有技術就快啲移民，係一個新地方生活仲好，香港？得啖笑

咁你真係失敗者ma

階段性勝利啊 俾啲掌聲自己

嗯

香港人最緊要就係買樓，有樓就成功

啱
三個月後希望你仲未因為武漢肺炎而死

冇計 場運動已經行到樽頸位

我地太多道德底線 黑警就愈做愈放無底線

搞革命搞到俾人提名諾貝爾和平獎

都唔知嬲定笑好

剩係屌醫護
其他行業大三罷未？

真
袋住先啦
贏緊㗎

靠香港人係冇可能成功
所以而家只有將希望寄予病毒
希望隻毒生生性性

今次失敗唔代表下次失敗。
「運動完左啦」「五大訴求回應左幾多個」

香港人is a joke

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

啱，醫護早走早著，唔值得為呢個香港付出

醫護就係垃圾 醫人幾偉大都好為今次疫症死既一個都唔抵可憐

啱，為自己總比為社會好

奴性重一回事
唔肯認繼續笑支那嗰下我真係仲點同你玩落去

對家醫護如果動員能力咁高，香港一早唔撚洗玩啦
面對現實，香港人就係咁，前線做到隻狗咁，其他人就freerider

講到大三罷，就算畀你成功一個星期，個政府都唔會理你，
你睇今次醫護就知，
一星期港共要捱過容乜易，
仲有大把藍絲港豬爭住搶OT錢
大三罷要成功就至少要一個月

而家一日都搞唔成

上年打陣地經常發生

個人覺得罷工根本就唔應該請假，罷工就罷工，請假就請假，兩樣根本就唔同嘢

我都希望隻毒可以殺死幾十億人

終極攬炒好
我支持

李x敬係乜水！在Youtuber 好多口水！

我就係笑緊佢地
請假罷工間公司根本冇蝕過

得1000人支持罷落去
咁其他呢
唔通其他19000人都係藍?

點解個訴求唔係草菅人命 拯救醫護生命
政府謀殺醫護

嗯，你好成功，好叻叻

我成日覺得工運應該用自己做出發點
依家d醫護覺得為你地香港人罷左幾日仲想點咁

其他行業更加得啖笑

社區爆發

Noted.

真係講得好難聽，不過事實就係咁難聽

其實係某d行業罷工先會有用
睇下明知唔封關會累死商家 政府一樣唔封

唉

個個都想不勞而獲

唔需要罷工
因好快大家唔洗再返工
支爆將近 香港無倖存

香港地邊有可能做到，唔返工一兩日都屌都咩咁

我都想

香港輸都好大程度係因為香港人自己
冇人會可憐你 冇人會幫你拎民主 唔係賣慘就得
而係你自己點自強爭取

請假人地可以預人手，咁罷嚟做咩，罷工就係要罷個措手不及

呢個要問個工會

AGGER 我支持全面攬炒

啱呀
講多啲
香港人！抵死！

光復香港了

支持樓主 但留明睇樓主俾人屌你有無罷工

推

無既，人不為己，天殊地滅，佢地想點咪點又唔好講到係全香港人求佢地罷工咁

樓主會扮睇啱到

一日到黑係度講話為香港人罷工
屌，首先係為自己先
你自己都得7000人罷過
另外個慢幾人都照番工
咁即係得7000人覺得工作環境唔安全
咁人地點幫

識幾個護士入咗工會
但係為咗升護士長唔罷工，等其他人罷

每個人都各有打算
真係好難團結一致

想移民都唔係咁易

其實罷工係為自己
為自己爭取安全裝備
而唔係掉番轉為香港人

失敗？第一次成立，可以有咁好成績點算失敗？

唔好咁講

以下是醫生所言

反其道而行得唔得?由罷工變打成唔收工?

同意樓主
咁講唔叫失敗撚 叫指出實際問題
總係有人想咩都唔付出就有收成
大家唔團結其實好難行落去架
不完美 可接受 要改善

【千古奇聞】有逾18,000正式會員，但推七千位同路人孤軍奮戰是咩心態？

不願面對的真相：香港人係自私 係冷血 係無恥

香港人，抵死

又黎啦

多謝無返工可以點罷工

老共用槍杆子打個江山返嚟，要守護香港只有組建自己嘅八路軍，中華二千幾年歷史不過如此。

睇到，點會睇唔到，係上面其他留言答咗，自己睇

係人都係自私

灰心過後，又可以點？
真係就咁放棄咩，
振作呀手足

咁唔係廚師就唔可以評啲食物/廚師咩，笑死人

唔係講笑，有班人真係會狂ot

除咗標題唔認同，內容全部認同
原因: 等香港變成新疆，黑狗再殺多幾千個人，可能港豬會醒覺。雖然機會係好微，但我唔想放棄呀。

口號，並唔係口號，唔想得個講字

但要香港人拎枝槍打仗？咪玩。
所以如果u hv something to lose, 最合理結論都係：移民

But if u got nothing to lose, 咁就拎起武器打佢老母個臭化西吧！

認清事實最緊要，一直呃自己無意思

不如調轉咁話
有冇人想集體自殺

對於一d垃圾港豬黎講
工會係保護佢哋，並唔想付出

wtf?

誰大誰惡誰正確，永遠都啱

有膽改維基，無膽再搞罷工，可怒也！
（醫管局員工陣線有咁多「會員」唔認同組織既理念？難道已被滲透？？？）

振作之後可以點，有無咩建議

你當出黎遊行=入公會，罷工=有行動力既手足

咁解釋就白，當初入公會都係撐人數，唔少人都係想用人數大正苦，而且比正苦道德綁架/ 驚秋後而唔敢進一步

今時今日香港人唔會醒架啦，死咁多人幾日之後咪唔記得

咁又唔好，留條命點都有用

其實巴打你有冇諗緊 港共一直唔會回應政治訴求
因為佢要比無力感你 令到你出現政治冷感
所以雨革後 港共啲政策行得咁順

我反而會諗香港出唔到一個可以感染人既領袖
要贏就一定要團結 但係每個人必定有自己既諗法
香港搞活動 覺得唔岩就只會互屌 好少聽到人會說服人地參與 而說服真係透個把口感染人
到個活動搞唔成 就只會屌人唔參與

除咗依家年輕既，香港大部分人都係垃圾
利申: 廢中

咁都無乜討論價值啦

唔洗開post

如果政府由3/2~7/2完全冇動作，咁呢次罷工先至算失敗，但而家唔係喎!!

所以再四圍話醫護今次係失敗係白費心機果D，唔該認清事實，當然冇得假設咩都唔做會唔會有今日呢D措施實行，但既然罷工期間政府出左咁多回應，HA又軟硬兼施，仲要得十幾丁友都要出黎柒果D幫港出聲唱反調示威，證明今次行動唔係冇作用，呢個「破窗效應」一定可以帶動其他工會仿效，一呼百應，勢不可擋!!💪💪

第一個死嘅係黑警親戚，美心又有2個中招，相信陸續有黎，仲唔係報應?

如果某D人又不幸中招……

而家咁多隱形病人，仲要內地人居多，咩都有可能……

事實就係咁

希望你無小朋友

如果唔係你後代都走唔出共產黨魔爪

不過我都係唔同意樓主標題後半句
今次醫護罷工的確有好多不足之處
但我地唔好一下子扼殺同路人進步嘅空間
喂 D狗做錯野曱甴強都肯日日同佢兜啦
今次武漢肺炎咁得人驚 我諗香港人都好難唔心散集中唔到精神抗爭
但我仍然相信香港人可以係將來做得更好
樂觀d啦樓主

如果每一樣做一次就成功 香港一早就有民主 任何抗爭都係一個好既開始 雖然今次未能夠達到所有目標 敢下一次 可能會做得好啲呢
任何抗爭 革命都唔會predict 到個結果係點
正如孫中山都唔會知辛亥革命成功
如果你不斷散播失敗主義 唔成功就走
香港個個都好似你敢 香港永遠都唔可能光復

咁睇得起香港人？

好多精神勝利法

跟本係事實

我已經係好多個post到留言

醫護咁樣罷工都唔理你

罷工已經唔會有用，除非你係黑警

問下自己全民大三罷一個月政府都唔理你咁可以點？

睇個勢都己經知個結果

政府係會冷處理大罷工

到時一個月後全民返工後果一定係仆街

咁大家係唔係準備好全民勇武先？

所以大三罷跟本係偽命題黎

當個政權咁厚面皮，咁想市民死
擺工好難起到d咩作用

救得一個得一個

救多個有乜意義？

都啱既，要樂觀啲

“利申：終極攬炒撚，最好傳染到全香港，全地球，死愈多人愈好”

你做攬炒撚咁洗乜移民

全地球都死人

走唔走都一樣

自相矛盾

今次抗疫衰過上次沙士，又會充斥民怨，藍黃不分……(當涉及自身利益，任何人都會變勇武!!)

嘥氣啦香港人，食屎啦

拉
今次唔成功
唔代表之後會唔成功
一個1萬幾人既工會要搞罷工搞到港共政府跪低？
暫時黎到係做唔到全面封關
但都算跪左一半喎

咁如果將來700萬人都入哂工會呢？
你憑咩又up埋d垃圾學人玩香港人本自私無謂犧牲走為上著？

無可能全面勇武，歡迎cap底將來bc

階段性勝利畀啲掌聲自己

一直咁講，不斷比人話五毛/分化

根本個政府唔會理人

唔好講全民勇武
全民三罷已經係冇可能
唔洗太睇得起香港人

犧牲左嘅，唔會放得低佢地，會撑落去，而且已經漸露光💪💪

你好想睇到有更多人為香港被人殺被坐監？

咁等你慢慢贏

如果又精神勝利法？

yeah

無人肯認同一個難聽既事實

真

所以我到依家都好撚嬲果幾千個投復工既人

利申condom

就算樓主講得幾難聽都好 事實就係事實
唔肯去面對 唔肯去改變自己心態 都係死路一條
唔好以為一句黑警死全家/支持醫護擺工 就係做咗野

嘩，好偉大
咩叫救得一個得一個
前線FA就係救得一個得一個
唔係靠你開post叫人移民

睇到好撚燥 根本係成班傻仔喺度打飛機 等運到， 預咗畀人話五毛 放負呀嘛 除咗叫你唔好放負 咩措施都拎唔到出嚟 連登仔真係

沙士成千人中招
而家得嗰幾十
仲衰過?
你沙士嗰陣係咪未出世?

早幾個月會叫失敗主意撚
可能佢哋唔記得咗仲有呢個名

所以敵人永遠都只讚不彈

坐享其成
成功可以claim自己係會員
衰咗咪話自己冇罷工lor

失敗率同埋不穩定因素都係 有能力接濟多幾個坐完監出嚟嘅好過

個個都想復工，無辦法啦下次要諗自己先

啱，不過連登好多人都係咁

都係嘅 但係畀呢啲傻閪騎劫我 一諗到就好撚燥 分分鐘付出仲大過佢哋唔知幾多， 仲要畀人屈害死人

你覺得得開post就係叫人移民？睇多啲上面既留言啦

經濟唔爆點會反到港共
香港人大把後路

啱呀，根本就吹唔漲個政府

冇辦法，希望睇到呢個po嘅人都有所醒覺
唔係話要放棄，但真係要認清現實之後，至再諗條路點行落去

唔使理佢啦

下
當初孫中山係咪第一場起義失敗
就話
「由廣州起義失敗個一刻開始，我就知道中國再無可能會再( 起義 ) 成功」
之後就唔撚玩啦去移民日本？

同埋你知唔知咩叫精神勝利法？

仲對香港人咁有希望啊

講過現實畀你聽
任何一條屋邨隔離起隔離型 任何一條屋邨隔離起隔離型出嚟反對嘅人都唔過千

人哋放個炸彈喺你腳邊，都唔會反抗

係抵死嘅

成功咪話係佢地功勞，兩邊買哂

根本就係太多左膠自私撚
罷工力度唔夠
對社會造唔成威脅

唔使理呢啲人

講得太啱，雖然真話係難聽

其實我香港人 全民勇武 或 大三罷既可能性真係超級低。

反而諗下大家一齊用最大能力搵錢，增加市場佔有 (包括本土同外國市場)，甚至出外國建立新香港，好似比較符合一般香港人既性格 (縮骨，現實，講錢，鐘意返工)。

可能搞個黃色商會 (而家得工會) 去一齊諗下點搵錢，拓展Business network， 係其中一個方向。

可能爆咗都未必得

無撚有錯，一句都駁唔到

呢個方法仲好

失業率爆就會爆
藍屍都同你搏過
而家香港人仲係好撚有錢

啱，咁先合符人性

笑死，抗共？解放軍都未出呀，抗屎眼？ 你地會唔會諗得太簡單？？回歸果一刻已經輸撚晒啦on9😆 Cctai d on9 軍師真係唔係講笑，成日係到發白日夢，出埋d幻想文。

當你見倒罷左工個班 仲係度講緊同同事協調 等病房無問題 你就知 算吧啦

一日仲有少少錢，一日未到nothing to lose，一日都唔會攞條命同你博，人性如此。

新人，新工會，第一次罷工，唯一一行罷工，時間極短
做到咁已經係非常好

成日攞烏克蘭講
人哋真係窮撚到做又36唔做又36
香港人三皮一個月等於人哋年薪
都未計6成人揸住私樓
閒閒地都7m以上

個個有錢到爆，鬼同你抗爭咩

你以封關與否黎定義失敗係唔公平，因為你完全抹殺左今次罷工所有achieve到既野
係，結果而言係失敗

但如果單單從罷工層面上黎講，呢場罷工已經係前所未有地成功。雖然最後意見分歧收場，但從一開始組織工會實行罷工，到頭兩日七千幾人罷，單單係咁已經突破咁多個月黎既所謂三罷。記住今次既罷工係全部自發性仲要出曬名，而唔係一直以來既逼其他人罷工。

你會話工會得咁多人但少過一半人罷，但我話如果連工會都無，根本連嗰七千幾人罷工都唔會有。亦即係一杯水半空定半滿既睇法。

今次搞工會罷工，難聽少少講，爭取到既“半封關”已經同我地一直以黎抗爭中爭取到既野一樣多咁濟。但樓主你呢種all or nothing既心態就完全認為得到既野係零。

樓主你會被屌放負，唔係因為你講錯乜野。而係因為你all or nothing既心態抹殺左所有野。你單單以封關與否黎定奪失敗本身唔係錯， 但醫護能夠七千人罷工，喺罷工層面上本身已經係成果之一，但完全被你忽略。

凡事唔好諗一步登天。以香港一直以黎既職場文化黎講，唔洗講罷工爭取到乜野，因為根本罷唔罷到工本身已經成問題。 而呢場醫護罷工本身已經係一個突破，喺罷工層面上向前既一大步。

駁唔到
自己都話基本法憲法保障罷工權
跟住明知返工會死都有3600 人投票話返工

原本罷工已經係維持救命嘅緊急服務

老老實實衰響班芝加哥殺手度，殺埋自己友，果6000真係早走早著，比人咁樣出賣真係好hurt

地鐵果170個仲話去傾，真係得啖笑
香港人醫番都曬藥費，死晒提早比番中國無眼屎乾淨盲

有道理，成功失敗睇你點定義

返工要緊

up

中晒
但好快你就會比人屌精神勝利法/階段性勝利
仲有班人成日拎外國人罷到工點解香港三罷永遠失敗
1: 人地罷工係為自己例如人工同工作環境，香港人罷工係為民主為自由邊有得比
2: 仲單純以為罷工就可以逼使到呢個唔理人民死活嘅政府，又唔考慮下大罷工涉及嘅問題

樓主好高質，言之有理，唔係只講皇天擊殺香港人乜乜乜

其實無話一定要人認同我，不過我最唔中意啲人一嚟就失敗撚，負面撚，講嘢都要有重點架，有咩都可以講，講埋上面個啲有撚用咩

上次你話做SHOW都好，起碼全員落區大清潔
派漂白水……

上次淘大果D都係去渡假村做隔離……

上次都叫帶動到全民抗疫……

雖然做到咁 最後楊永強都要落台

今次?

同你鬥搶口罩，個個剩係識開記招發佈，落區?不了

隔離地方遍布17區，就黎你屋企附近都係

一直唔全面封關，而家隨時都有隱形炸彈爆發

今時今日有幾十人，但下星期，下個月呢?

認為咁都好過上次嘅，真係要問下果時係咪身歷其境喇

因為我係香港人，唔係台灣人

現實係咁。 樓主只係說真話

同意
我係其中一個有罷嘅護士
自第一日第二階段罷工開始 10000人都唔夠
自己嘅同事簽撚咗投名狀都縮沙
我就覺得呢個城市冇撚得救
已經入埋工會 有大台領導 仲咁淆底
抵香港比支那強姦
希望所有大愛撚中武漢肺炎

真心努力D機會走去其他地方生活仲好

上年剛買樓

搶口罩本身就非戰之罪
全世界都缺口罩
你覺得林鄭可以同全世界爭？
仲有 而家中招人數少過沙士 係不爭既事實 你憑咩話而家衰過沙士？
唔好弱智啦你
出入境成幾萬個香港人 邊度黎個地方俾佢地隔離呀？
你又睇下邊個文明地方唔俾佢國家公民入境呀
我真係唔知你沙士嗰陣晌邊 到而家講野都仲咁離地既

醫護好明顯係最有本錢罷工
睇見佢地失敗唔敢期望其他工會成功

CSI口罩運曬上大陸，咪撚on9啦屌你老母

仲要借咗屋企人嘅錢去湊舊首期

你咪戇鳩啦
機場嗰單擺明係俾staff用
個警察就自己俾錢買既
仲有公務員自己流出唔得？
呢度先有個巴打自爆賣csi口罩

港人太錫身，太有道德

港豬就係咁，要道德高地，要靚攞光環，愛靚唔愛命

叫咩香港人，報仇。
叫香港人，返工！

高學歷極難取代高入場要求

外國工會好似係唔跟工會行動要罰錢/踢出會
不過投票會員人數門檻可能就要高啲
香港工會勢力啱啱抬頭
有排進化

安全打卡

個個月OT幾雞又有得打人強姦使撚你原諒咩😂👍🏻

你戇鳩夠未？
醫管局有冇拎
同啲口罩上大陸有乜關係？

醫護面對現實，唔好理班自我麻醉既人，你地今次輸到貼地

我好懷疑每次都係中共間諜搞散行動
每次行動去到就黎成功之際就會有鬼出黎吹散水風，之後就收皮
想贏就要諗下點唔俾d鬼搞散水

失敗一次（雨革）都話仲可以觀望
失敗兩次（反送中）仲要已經吸取左上次教訓都輸既話可以話係勝戰無望
去到今時今日證明左用香港人僅有既牌同中共鬥勝率係0
反而黑心d都係咁講，而家剩下既唯一寄望就係武漢肺炎可唔可以病死中共，只有中共不攻自破香港先有希望，不過中共破左都仲要防止黑狗政變建立軍政府（以而家黎睇就算無左中共班黑狗對香港人都會繼續係威脅）
如果中共搞得掂肺炎，香港滅亡將會無可避免，香港人只得移民，學以色列建國同學澳門認命奶共三條路
至於美國我認為都係得把口，唔會真係係香港死亡既時候拯救到香港

Sad but true....

the city is dying

巴打講得好啱

我驚冇「下次」

啲病人好慘等緊我哋幫佢冇咗我哋佢哋生不如死架

身邊嗰啲前線，火魔好多都摺晒 冇問過佢哋點解但我諗個原因同你一樣 因為我都係咁諗

香港人係唔值得你地付出

啲飛機仔重係度話識玩識玩屌你啦，你哋班醫護以後無裝唔好係度吠呀，係你哋自己選擇唔夠裝備都復工架嗎，唔係咩

而家已經失敗咗？
雨革係失敗？我唔認為喎。
我講撚咗，冇得番轉頭。你要放棄廯自己放棄，我仲會繼續行。
就算冇勝算我都會繼續。

唔洗幾年,3年內支爆唔到就有

驚唔得咁多。
驚都要繼續。
由六月到而家，邊個唔驚被捕？
就算係和理，驚極都會出。

全部同意

人工咁高，傻的嗎

其實劇本就係咁
香港獨立
你地諗多咗啦

我問過幾個藍絲
佢地都知共產黨唔好
大陸人質素差

但係點解佢地唔反抗
因為佢地知道
最後結果就係咁
咁不如唔好做

為香港人犧牲前途唔值得
我唔出聲起碼仲有飯食
唔洗坐監

香港人三分鐘熱度
所以抗爭都係咁

香港人自私自利
你第一日知？
廣東話「執書行頭，慘過敗家」
你覺得香港人會有幾大愛？
呢個係香港文化

你估你係大韓民族咁有骨氣呀？
成日笑人泡菜狗
人地骨子裏 維護民族面子最緊要
人地捐身家救國
你有冇聽過？
你做唔做得到？
人地辛苦建立嘅娛樂文化產業
唔到你香港人同中國人指點江山

所以你地知唔知
香港人究竟衰咩

或者咁講
其實我睇透咗一樣野
香港人同中國人
骨子裏根本就冇分別
都係有自私自利嘅本質
為國捐身家捐軀？
Bullshit

分別在於
香港人曾經生活在港英時代
生活質素高
自然比中國人有文化

全中

唔會問啦，唔知幾時開始日日喺谷到講幾時有活動，提大家戴裝，去到而家大家都唔再喺個谷到講嘢就知道大家都灰

屌你老母臭閪，一日到黑問其他人行業罷工未
你講，係對付支那武肺喪屍依件事上，其他行業罷嚟把撚呀? 我屌鳩你老母臭化爛閪你條賤種講唔撚到就祝你全家武肺七孔流血橫屍街頭

係 其實說穿了華人就係低賤 根本唔洗分咩香港人定支那人 華人都係以自己個人利益行先 華人劣根性問題 香港地講革命？算9數啦

你望下人地韓國日本
就知道乜野係民族性

香港同中國就收皮啦
賣國求榮就叻

我就係講緊大三罷已經冇用

情境題：今日係全港大三罷一個月

全港有五成勞動人口參予（已經俾盡）

林奠記者會感謝緊守崗位嘅每一位香港人

一個月以黎除咗頭兩日講罷工依種極端行為要脅唔到政府

之後完全冇回應過罷工

咁大家可以點？

問下自己可以點？

所以大家跟本唔洗諗罷工

冇諗住全民勇武就唔好罷啦

到時俾人冷處理又升級唔到返去返工一定碌柒

第一）工會既作用理應係用黎投票，投完就集體尊重票果，一齊做同一樣野。第二）所謂悶聲發大財，唔駛攪咁多露面，做咁多無謂演說，好簡單一句”唔封關、無裝就等你去送頭啦“。唔好俾道德框框綁住自己，對家政權係靠無賴、卑劣起家既爛仔、土匪，而醫護係一班小綿羊，一班新手、未試過、亦無諗過硬橋硬馬企出黎同啲仆街陷家產爛仔講過數，太撚斯文，按人地盤棋行。
由條傻鳩講社區爆發就會復工，我就開始打定輸數，我係政府聽到都笑到訓喺度啦。”我地就係想社區爆發，整鳩死你班香港人。”俾我係政府就即刻重開兩個關口添啦。反正班友社區爆發就復工。
第三）be water，每個人都係大台。抱住拖垮醫療服務、死鳩哂芝麻仁為宗旨，就知道唔一定罷工先做到，按本子辦事都可以做到。仲有一點，大家要明白芝麻仁係地球生態同人類文明毒瘤。
當擦經驗囉。不過可能無下次，今次會成為支那醫護湧入既缺口。

但基本上佢哋從來都冇罷過工 今次係第一次 真係冇經驗 可唔可以對冇經驗嘅佢哋寬容一啲

但的而且確香港嘅職工會條例規定 僱員只可以就工作薪酬問題罷工 就政治問題而罷工並非喺條例內被接納 所以葉劉之前先走來話要去法庭申請禁制令宣布罷工犯法 咩公職人員行為失當之類

見到之前有人話覺得工會唔應該行投票 應該由主席話事 但係咪真係有對比過兩者之間成敗嘅機會率 有冇例子支持呢個講法？

問過好多叫人三罷嘅人
無人答到以上你講嘅嘢
剩係識話咩「咁係咪咩都唔做」「唔試過點知」
呢班人唔係當三罷為抗爭手段
係將三罷視為目標
好似三罷咗所有事就迎刃而解
從來唔考慮下三罷嘅問題

請科勞gay礎建設巴

呢個就係忽然話要罷工衍生出嘅問題
成日話三罷三罷
吹雞吹一百萬人出嚟但點維持momentum完全無人知
罷工所需嘅士氣比所有抗爭都要高先可以持續
不過樓主條撚樣一句香港人自私就當解決晒所有問題

最後 今次唔怪得醫護
所有事都嚟得太急

我覺得其實最應該罷工嘅係負責幫銀行收每月按揭還款數嘅人 好多人係比層樓綁住 驚冇辦法俾錢銀行 只要呢少咗呢環 大家先可以解決勇敢去罷

5. 無能嘅人, 係咩政權之下都係金字塔底層垃圾, 成為一個有價值嘅人, 重要過搞社運

會唔會係之前幾個界別嘅罷工都係輪流 而唔係一齊 所以迴響好細冇人講

成效就厚積薄發

巴士工會都係後join,其他行業都醞釀緊
組工會係好曬時間

唔好諗住一罷就會成功
keep住罷,到某個時機,大罷工就會出現

係香港最大power真係得醫護
啲死差佬有病都要睇醫生面色
我真係唔知仲有咩職業比醫護更有bargaining power

問題係佢地覺得自己冇輸
滿足於政府嘅offer
呢個係態度問題
一洩咗道氣
成班人就一係自high一係無力感
仲點有下次？？

你睇依家得返一成關未封
係仲有社區傳染㗎！！

九成封根本就冇可能接受
佢地專業人士會唔會咩？
枉佢地讀咁多書！

法咩律呀仲 都冇法治嘅
重要嘅係全封係啱嘅事就要去做！
係一定要爭取到
依家虎頭蛇尾做show咁似咩樣？
個個以90%滿意就收手
到時有醫護大爆發，重病嘅就係報應之時

份工要緊，層樓要緊，自己要緊

依家咪解決梗囉
唔係使乜叫人籌工會
籌咗又似咩樣？又唔做嘢

係個個都好似你地咁勝利球迷
要成功到先去做
咁成功咗就使撚做咩

咁夠有人問香港有民主嚟做咩
你一定爭取到？
獨立一定得？
咁難做到 咁多犧牲㗎？
坐以待斃啦不如

有叫你唔做？

我係叫大家諗清楚要點咋

醫護咪用罷工示範咗俾香港人睇政府會點應對囉

家下政府咪話俾你聽，除咗警察罷工

佢地都會冷處理之後拖你

咁到時要點做呀？諗清楚先啦？

今次醫護罷工嘅其中一個成果就揭咗政府張牌

話俾你知政府乜都係冷處理

如果大家唔吸取教訓，醫護罷工就真係徹底失敗啦

因為佢連個示範效應都冇埋

我已經講咗要做就要有心理準全民勇武，唔係嘅話一定係鳩做

拉

香港人世界仔本性

咪有等中共倒台，可能要兩三代人先睇到

講個笑話
香港人罷工

好早已經主張止蝕架啦
邊有人咁撚on9明知香港人唔會贏都仲要呃自己咩煲底見

只係想講兩句，只要有恆心，鐵柱磨成針！

agger

你正正就係手段同目標不分
仲要大大聲話比人聽

搞個公會就當搞決晒問題
小朋友有無返過工

連自身有危險都繼續返
未殺到埋身既理鳩你

革命Comedy

小農DNA
講完
香港人講自由民主？
都係發下夢就算
快快手移民

全民罷交稅第一日就贏左啦

// 唔參加個啲就應該踢出去//
工會開除會員應該要跟規程
同埋工會搞罷工=/=入工會就係為左罷工
HAEA上年已經開始搞

熱普城遺毒
睇樓主講嘢已經覺得邏輯混亂
又想攬炒但又屌林奠唔封關？
啲叫日日開post無人理？
你想日日有手捉俾狗打到仆街先叫有人理？
咁你都幾仆街
你唔會係啲 革命只留別人血 就好啲仆街?

太多好似你哩啲只識屌但無建設嘅人
唔係諗點解做唔到而再改善
只識一味屌人
總之就係其他人錯世界嘅錯

外國工會史上有好多方法去對付工賊。
對外部既非工會成員甚麼唔係同行既後備軍，可以用暴力手段阻止佢哋番工，或者係同僱主 既deal到只令參與工運既人受益。

然後對工會內部既消極成員，就可以用紀律處分。

但點解人哋做到，因為人哋工會有實力同或者法律保障呀嘛(或者是但一樣，係罷工非法既時期工人甚至會經織武力對抗。)
但香港你連外人都對付唔到，仲講咩對付工會內部既人

唔好話罷工，連抗爭都係個笑話黎

無point up埋垃圾都算
仲要係打沉自己人嘅post

攬炒先係正確方式，破舊立新

有能力嘅請諗辦法移民

留意返
唔係罷工失敗
係轉軚

如果投票前兩日有大量新會員加入
我仲可以當你被對家滲透
但無呢方面資料
發言人亦無明示暗示過任何嘢

咁即係轉軚
即係幫政府拆彈

明明係人禍就明確啲用"轉軚"
唔好曖曖昧昧用"罷工失敗"講到好似天災意外咁

係全民勇武

609 / 612 之前
全香港都仲系
瀰漫住樓主果種
失敗主義犬儒精神

以後d人直接搞革命真係唔怪得人，個政府完全唔理人民申訴

唔武裝起義根本就冇用
香港族個個都仲有退路
又點會敢勇敢起黎
個個望住一點點不切實際希望
所以冇人真正絕望而站起來

香港獨立，唯一出路！

獨到先得架，個天自己跌落嚟咩

再加上好多工會都係李卓人職工盟旗下，唔敢有再進一步激進行動，左膠又係令香港冇得進步的另一主因

明明係成班怕秋後

係咁架啦

香港人，抵死

真心 香港人又唔係去到最後時刻
至少返到工食到飯
邊會同你街頭反抗
反而候啲經濟對抗手段好撚過
我物理打你唔死咪轉搞經濟囉
好撚過益藍紅大商家

罷工前兩日如果唔收新會員其實人數只係得兩千左右 個pool太細只會整死自己

HAEA主席

我都想知唔罷工但又加入工會果班想點

明明個新工會成立其中一個宣傳就係罷工去反抗政府，咁你加入得係咪已經做好心理準備去參與罷工呢？唔係咁你為左咩而加入？想做free rider?

"2.誰大誰惡誰正確，只要你惡得過港共/共產黨/藍絲，你就係正確，同敵人講道德只係你on9，自我設限永遠都會輸，因為敵人係無底線，正義只係一個笑話"

藍絲價值觀就係咁:
你勁過佢既,不論係金錢或武力,佢就會服你
同古代野蠻人一樣

香港人高級?咪一樣都係垃圾

都係廢嘅

打資訊戰
連登仔話: 拉/唔好提/唔想知
冷處理就得
我哋知嚟做乜？

就係想做freerider

事實係真係驚 如果佢覺得冇影響嘅話唔會成日攻擊連登，又咁多p牌仔
不過ccp乜都驚一餐連pooh都驚

支持樓主 醫護罷工單野真係好7肉酸

先攞經驗

罷工點會唔對準政權，你得果7000 幾人罷，得醫護界罷，有撚用咩

諗深一層又唔係冇道理